點解KFC而家有兩個網上訂購系統

新果個又要重新開個ac

岩牙